點睇d公屋撚專登係最近私樓個巴士站落車?

例如本身住XX邨，就專登早一個站或者遲一個站(私樓)落車，再行返去自己本身住既XX邨?
真人真事:
試過係某私樓個巴士站見到公屋同學落車
我問佢: 去邊啊?
佢話返屋企
我再問: 吓? 點解係呢度落車
佢臉有一點尷尬話: 哦，想行下先返去

唔撚俾人地真係想行下先返去？

好心咁大個人唔好咁多幻想啦

你呀 話緊你呀樓主

行下都唔俾

痴撚線，你唔畀人地有其他原因嘅

行下會唔會係想去附近買啲嘢

就算真係行返去又點？

我平時成日坐係office坐到攰 都係想行陣先返屋企 有咩問題
利申 垃圾公屋撚

樓主成撚個管家婆咁 咩撚都關佢事

有依D心態既人先會諗得出

阿希
hehe

吓....... 呀..............希...
喔 呀希!!

思覺失調

你同學約左你老母又同你講咩

認同樓主

公屋撚好心就行返你個領展商場算 搞臭晒人地屋苑！

住私樓住到你咁 真係好可悲
利申 公屋撚

公屋撚面皮都成呎厚

搭少2個站買twins碟

弱鳩智,大把私人屋苑最近個站係公屋名都係靠果個站上車

咪禁多幻想啦 人地做咩洗吾洗問過你ok再做

唔通人地想買個飛機杯先返屋企又話你知咩？

樓主踩親好多公屋撚條尾

我有時都會早一兩個站落車
都係想買野返屋企食啫
係咪又關你事